倫敦金男食完鬆─直擊 不忿被搞大肚後失蹤 港女上門搵賤男

「簡X霖，開門呀。」上週二晚，20歲的Qube，在朋友陪同下，晚上趕到元朗某圍村，大力拍門尋人。原來，她正尋找她的前男友，因他是Qube肚內骨肉的親父。Qube是從朋友間打聽到，他最近搬到這裡。可惜，還是找不到他。

Qube本身是未婚媽媽，有一個2歲囡囡。去年尾，她跟一名任職侖敦金、名叫阿霖（23歲）的男子拍拖，甚至已經半同居。今六月初，Qube發現已經懷孕....

人類總是犯同樣既錯誤

信公屋仔，正懵閪！

幾年前睇過

即係本身已經生左一個？

係

你個名

屌你舊聞黎既

免費雞，Who fucking cares?

以為有錢就俾人中出